美國左膠為哈利梅根兩公婆眾籌還加州大屋按揭 暫籌得78.64美元

A fundraising campaign set up to help Prince Harry and Meghan pay the £11million mortgage on their California home has been closed after raising just £78.64.

The GoFundMe page was set up by Anastasia Hanson, 56, from California, two days after the couple's bombshell Oprah interview and titled 'Harry and Meghan $5 Donation to Buy Home (£3.61)'.

Organiser Ms Hanson wrote on the page that the 'jobless' Duke and Duchess of Sussex had been going through a 'very rough time' after having funding for their security and lifestyle pulled by the Royal family, The Sun reports.

兩公婆40歲人go get a job啦

似係曲到圓

緬甸大屠殺
美國左膠：最近天氣轉涼，唔知梅根有冇着夠衫呢

成班弱智唔係扮

哎捐多11蚊籌夠89.64先好意頭

曲撚到

£78.64.

係英磅喎

Sor 睇錯

班左膠真廢青留番嚟隊草追龍好過啦

毅進星 100

收撚左咁多錢上去talk show 仲要人供佢地上去住大屋

上Netflix 個到屈鳩人都袋左億幾美金cls